［GME特約報導］GME好友尋晚2：30跨平台聯手推高股價！！

2點30分
由102.73 滅世棍抽升至高位 104.62

104.62後，GME好友再一次中微信女圈套

YOLO💎 ✋

Fly to the moon🚀🚀🚀

SH 32857 💎 ✋

買股票唔係為賺錢💎 ✋

樓主狙擊真係不遺餘力拍得住老鳳

笑到仆街
輸左80%仲要水人輸多1股
絕撚到

證明牛牛傻散同連燈仔散場就係進場既時候

呢個係真好笑

想支持下
今晚仲有冇呢個活動

死廢淡唱衰哂

唔計啦

💎✋🏻YOLO

如果真係平哂倉洗乜洗橫手✋🏻🙏💎🚀

唔緊要, 今晚再黎多次

唔好睇少，1股遲下變32857💎 ✋

有既講聲，我要cap圖預備💎 ✋

睇換手率同成交量仲有short interest
大戶只係垂死爭扎💎 ✋

樓豬洗唔洗開咁多個po狙擊人地

💎 ✋

💎✋🏻